得罪講句 綜緩+抄散真係無撚敵

公屋住一世免租 已經幾百萬

醫療免費 牙科免費

唔怕失業 年年跟通脹加

已經超越2萬蚊以下任何工種

綜援改到65歲,
好快到60歲等攞個d又要訓街繼續執紙皮

每日天水圍下午酒樓嘆茶果班九成都係綜援戶

比你慳到一千幾百萬已經咁開心
永無發達咪你呢種人

已經做緊
仲1年2次旅行

你同想拎綜援過日晨嘅人講發達
笑左

公屋有咩 利申 公屋撚

一千幾百萬仲唔開心

日日鳩hea緊係唔會發達
最大機會咪 廢中賭馬買六合彩中個頭獎3t

正常人一世搵過億

買金大陸買樓又要話過你聽咩

無方法脫貧，攞綜援嘅人根本唔會想向上游
攞住綜援做現金出糧嘅散工真係可以好爽皮

拎埋白卡
搭車兩蚊
殺人強姦都無事

大把支那人係咁
先假結婚落黎
落左黎就離婚，申請埋個老公落黎
再排公屋，再喺女人街 廟街租個檔口自己做
一係就去走水貨
賺到笑 又唔洗報稅 又唔洗交租 d 仔女書簿費都唔洗煩

講緊綜援呀

無方法脫貧，攞綜援嘅人根本冇能力向上游
攞住綜援做現金出糧嘅散工真係可以好爽皮

on9仔 訓撚醒未 唔洗做野有錢過日晨 好過做到隻狗先發達喎 更何況呢個社會有幾多人發到達 睇你條撚樣一定係急不及待要玩玩果d柒頭

呃綜緩

社署馬上假日開工查ip

支那狗不得善終

大把香港人係咁
唔淨係支那狗

咁你哈撚咁做既？

當你70歲退休 22歲出嚟做嘢
平均年收入=100,000,000/(70-22)=2,083,333/年
平均月入=2,083,333/12=173,611/月

除咗神科/奶共/中六合彩有乜人可以搵到而個數

你打工做到隻狗咁發左圍未

咁既人生開心咩

見到啲人話人無發圍真係笑撚死
打工仔撚有達可以發咩，戇鳩

呢句真 政府咁撚鳩

支持樓g
我都想攞
點拎 有幾多

岩呀

咁關你撚事，你做到先講啦

未算 拎條大數再加老破 先係真敵

下 而家咩年代

上一輩所謂讀過下書果啲已經係精英啦
仲要engineer, architect
個個做到咁咩?

依家普通大學畢業叫唔叫讀過下書
又搵到幾多錢?

上一輩嘅大學生同依一輩差好遠，除非係精英個堆

樓主無比人捉去自力更新 做苦工

無合理原因唔報到扣你全家一半糧

不過好多人都識規舉點玩

駁5到

香港地做一個咬老綜嘅廢人其實生活得仲好過個啲死做爛做都唔上唔落嘅「努力」人

吹大左喎一億
一千萬都信姐

d綜援撚朝朝霸左大家樂幾十個位, 大大聲, 經理又唔能理, 個個又有間公屋, 吹9脹

On9仔話人無發圍無大志
大學雞未畢業唔好咁多幻想

綜緩個制度根本垃圾

好過做撚到自己周身病痛
錢又唔多又買唔到樓
30年後要用番做咁耐搵黎全部既錢拎黎醫病 人生為乜
利申 父母都係咁

搵份舒服pt做 柒下柒下過人世啦屌

好多中學雞仲抱住入到U出黎做幾年野就發到圍既美好夢想
你唔係讀神科 已經收左皮 當呢到9%
好彩發到圍既連1%都冇
凈低果90%成世都係搵萬幾二萬蚊掙扎求存
拎綜援 全家兩個人去炒散生活已經好過你幾倍
好心你地班中學雞唔好再咁撚多幻想啦 咩年代呀柒頭 你做成世野都買唔起當間屋呀

唔差在再做埋假結婚

大把拎綜援又去日本又去歐洲
上面仲有話無方法脱貧
分分中生活質數好過班人
走灰色地帶搵得仲多錢

利申 無拎綜援，日日返工既奴

就算假設真係發到圍

每日做8~10個鐘
做到隻狗咁 放工食飯又要應酬
冇晒私人時間 發圍發到有錢冇命享又為乜

佢地係大陸收緊幾層樓租又同你講咩

一年一億都講得出

真係白撚痴

以為個個拎綜援就真係窮，證明佢地見識少

On9
上一輩都拎黎講

公屋都大把富户啦
最緊要睇下識唔識玩

可能佢朋友個女朋友姓何呢
就算係都冇一億

綜緩+公屋+炒散+白卡

真係無撚得輸

打咩工可以一年一億
上面條on9小學畢業未
對數字嘅認知差成咁

小學識個同學屋企一家三口食老綜，仲請到工人姐姐

得綜援 得天下

廢物

垃圾

果D 真係網上兇狠既濕鳩多
人人上黎連登做憤青然後話人唔發圍

Agger

如果本身同屋企人住緊公屋，有冇方法另外自己申請綜援攞間公屋住?

打斷自己隻腳先

本身間公屋整走你個名
再搵方法成功申請綜援